返M記見到條女好正 點識佢？

幫人問
雖然平胸
但真係好靚
可以話係仙氣
淨係知佢英文名

希望各位巴絲可以教路

做咩位

your face your fate

天水圍區？

Nope

靚女有仔嫁啦

黃大仙，樂富？

邊間，我有能力搵到
行內人

仙咩撚野氣
咪又係人

唔講啦淨係想知點識姐

你啱
只係隻費價雞

No

之接hi佢

鑽石山？

等到佢放工，跟住佢show ，話想同你做朋友

hi。er...我.....個名...叫xxx

重點係要口質質

佢返四點到十一點
有次佢問我點解唔揀十一點放嗰個時段
代表咩

有仙氣仲做m記15歲女咩
最低工資又攰又受氣門口仲癡個香港十佳僱主牌都唔知邊個批

搭單問，中環環球果間麥記，做凌晨的時段嘅經理叫乜名，想知名，唔想識佢

佢係帶紅框眼鏡

黃金海岸？

係唔係大窩口，笑得好甜嗰個？

荃灣？

我知 我都好想識佢
類似PR位置

石硤尾？

沙田？

旺角?

你地咁講就黎每間M記都有正女值得潮聖

無圖

同佢講
妳咁靚點解要做老麥
做雞好揾好多啦

直接讚佢靚女有幾難
究竟係幾時大家唔會想去讚美人地。
不過都可以用疑問句開口：「點解你禁靚女走黎做m記妹既？」

深水埗黃金對出個間?
黃金對出個間見到條女好正

我都想知
唔係做M記
純粹今日去買野見到好吸引

之前大圍有個好可愛，有仙氣，不過應該中學雞

今日食金鐘m記個派餐妹都正， 望到我眼定定

藍田？

全部估錯哂

係咪西口西面？

海悅廣場?

想問堅尼地城石山街m記仲有冇一個大眼妹喺度做？應該去到manager位
佢做咗好多年，但近兩年冇去，宜家冇見到佢行來行去

想知咩名，宜家邊度做